Instagram试图复制人类世界，它的运作规则是可爱和真诚的参与。 如何优化2020年的Instagram算法|Julia Miashkova | 2020年8月19日|搜索引擎观察 
 没有什么能取代2万名本土球迷为自己的球队呐喊助威，但我们正在寻找所有的机会，以最好的方式在数字领域复制这一点。 NBA是如何利用虚拟球迷让比赛感觉正常的|Nicolás Rivero | 2020年8月14日|Quartz 
 在实验室实验中，其中一种名为GC376的药物可以禁用一种关键酶，包括SARS-CoV-2在内的一些冠状病毒使用这种酶进行复制。 两种用于猫的冠状病毒药物如何帮助人类抗击COVID-19 |艾琳·加西亚·德赫苏斯| 2020年8月11日|科学新闻 
 伍德记得自己曾在2015年底给沙佩里和汤普森打过电话，希望能复制西斯特拉此前在市民中心广场促成的一项自租协议。 丽莎·哈尔弗斯塔特和杰西·马克思| 2020年8月10日|圣地亚哥之声 
 他们希望复制我们所看到的宇宙——平坦而平滑——没有伴随爆炸而来的包袱。 大弹模拟挑战大爆炸|查理伍德| 2020年8月4日|量子杂志 
 到2011年，空中客车公司正致力于在飞行模拟器中复制这些条件，用于飞行员培训。 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 这种干邑是格鲁吉亚酒商为了复制传统的法国酒而做出的努力，单瓶售价为1400美元。 冥想地毯，剑和马头小提琴:给政府权贵最奇怪的礼物|本·雅各布斯| 2014年11月11日|每日野兽 
 她在画布上用小提琴演奏的声音复制了她对宇宙中声音的想法。 最小的杰克逊·波洛克|贾斯汀·琼斯| 2014年11月5日|每日野兽 
 但它不会试图复制其搜索和救援任务。 英国的“让他们都死”政策Nico Hines, Barbie Latza Nadeau | 2014年11月1日|DAILY BEAST 
 Pac可能不像他那个时代的其他说唱歌手那样啰嗦，但他的流畅是复杂的，难以复制。 百老汇的叛逆，告诉你:索尔·威廉姆斯的肖像|亚历克斯·苏斯金德| 2014年6月17日|每日野兽 
 已尽一切努力尽可能忠实地复制本文本，包括连字符不一致的地方。 神道教信徒米尔顿·斯宾塞·特里 
 已尽一切努力尽可能忠实地复制这一文本，包括连字符不一致的地方。 19世纪末的宇宙之谜|恩斯特·海克尔 
 已尽一切努力尽可能忠实地复制这一文本，包括连字符上的一些不一致之处。 四福音书中真正的耶稣|J。 b·阿特沃特 
 我们尽了一切努力来尽可能忠实地复制这篇文章，包括不标准的拼写。 《黑王子爱德华的一生》露易丝·克莱顿 
 所有的努力都是为了尽可能忠实地复制这篇文章，包括过时的和不同的拼写。 维克多的胜利|夫人。 e。d。e。e。n。索斯沃思